和你SHOP一定要夠人先有效果，建議每個周末集中一個商場，0黑衣０口號

一齊塞爆個商場0消費
唔駛黑衫
唔駛口號
各自SHOPPING 就得

唔駛挑釁便衣狗
唔駛入舖頭搞事
專心SHOPPING就可以

推 塞爆佢 好似塞機場咁

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

依家太多分區活動
扯到D人好散
再加上事實已經少左好多人出黎
所以先要集中一個商場

當狗仲多過手足就唔應該再SHOPPING 好危險
所以和你SHOP 一定要多自己人

同意
認真討論 一月商場月

講到口臭，出得嚟唔叫下口號冇存在感冇成就感，班後生唔得。